［機場出走大陸人暴增］沈旭暉：警方捉「散播抗疫謠言」人 林鄭帶頭散播fake news 應被通緝！

【#最新抗疫大數據】這位big data手足日以繼夜監察政府數字，發現內地訪客出入境人次不但絕非政府官媒宣傳的所謂「大跌八成」、「又跌九成」，而是已經止跌回升，整體內地訪客入境人次升了1,746 （約15％），回到每日超過15,000人；特別值得注意的是，內地訪客從機場入境人次，更大升超過50% （2,347: 4,649➚ 6,996）。

根據香港警方最新指引，拘捕所謂「散播抗疫謠言」的人，林鄭月娥牽頭散播fake news，應被通緝。

(數字來自入境處官方網站，經議員、記者再三要求，農曆新年假期後數字歷來首次繼續每日更新，令真相無所遁形)

Push

直接拖出去斬啦

佢死佢事
點解要香港人賠葬

我都唔明，明明以前啲同學讓個第一畀佢啦

仲有1月21日之前話冇事嘅藍絲kol 都要被人拉啦

非蠢
係接order 想香港人死

大陸拉曬最先爆出疫情嗰8個人

中共版最終解決方案？

玉石俱焚，粉身碎骨

一定要中共墊屍底

唔知幾時等到

拉左林鄭未